李居明抗疫歌《忍者摩里支》首播

聽完第一句就諗起richard billyham首「姣婆遇見虧佬」

臨兵鬥者皆陣列在前